悼念中國肺炎亡者，中國全國遊戲停ser一日，中國製遊戲根據「一個中國原則」港台澳ser都停止服務

所有遊戲產品中國伺服器停服一天，中國製遊戲台港澳伺服器均按照上述標準執行

確認有停服的遊戲（單獨論台港澳伺服器部分）：
碧藍航線 #71
約會大作戰 #89
戰艦少女R #135
閃耀暖暖 #165
逆轉回合 #168
地下城物語#198
崩壞三 #204
魔女兵器 #238
第二銀河 #256
流星群俠專 #298
光明之戰 #299
列王的紛爭 #304
新三國志手遊 #307
不休的烏拉拉 #312
食物語 #317
魔女兵器 #334
魔法英雄 #339
放置奇兵 #366
食夢計畫 #367
黑暗料理王 #留言
陰陽師（香港區）#474

名單轉巴哈

仲記得十幾年前汶川大地震又係中國ser停止服務
巴哈嘅台灣人只會話鄰國事務，唔影響我wfc

估唔到十幾年後，咁多台灣人玩緊中國製垃圾，仲要被「一個中國原則」撚

cls

全部都係課金/意淫驚

抵死
瀨共狗連玩game嘅權利都喺支那手上

垃圾

仲有暴雪奶共事件，成班滯台支話遊戲歸遊戲，政治歸政治

呢d就真係乜撚都政治化喇
打個機都要俾支那撚

真正關我撚事
全部都唔撚知咩嚟

垃圾game
利申唔玩唔怕

屌，已經避左無玩王者傳說pubg，而家連marvel superwar都話要停服一日我仲一直以為台灣公司黎

見到啲人繼續課金真係無眼睇

網易係中國大公司嚟

就係今次停完查一查先知好彩無課到金

支那game認證

電話mmo遊戲總係離唔開課金㗎喎

好多不知名台灣公司其實都係中國人喺台灣開嘅空殼
資本額少到連伺服器都買唔起
實際營運都係喺中國

真係無一隻識

個title 整做
［突發］紅色經濟圈岀左紅game 名單

FGO世界第一

一拳唔停？
支那game
我深黃老闆玩
我都串左佢幾句

正確標題

不過相信呢啲垃圾連登仔都睇唔上眼

笑下啲柒頭啦

屌
中左十幾隻冇得玩
唯有玩住爐石先

冇影響

其實分港澳台server已經算係支持港澳台獨

順勢杯葛中国製造

屌
其實apple係咪都係同一個原因
所以香港冇arcade?

其實中國game有咩好玩

玩以上遊戲即係認同你係中國人

Chink服 FGO都停

少理Chink既 pokemon go 完全冇事

夠膽停埋lol

其實係手機驚個上限太低，日韓歐美啲手機驚都係咁廢

支那只要畫風抄日系，已經食到好多日系嘅市場

反正大家玩法都係咁垃圾

ok喎
支那game都玩
抵撚死啦

仲有未再抄反送中
好撚煩

支那game現形

雖然悼念姐，但係關打機乜鳩事
芝麻人啲諗法真係特別唔同啲

支那game獨家認證

邊隻停del邊隻

Supercell竟然唔駛停

淨玩idolmaster無事

少前同fgo小b服無停

見到朋友玩嘅game模式全部一模一樣只不過係故事角色唔同

全部冇玩過

超電磁炮

有咩香港人會玩依啲驚

毒撚，大把人玩

依啲香港人之恥

我玩嘅全部game都日服

已delete game

呢個表嘅Game可以全Blocked

利申：間中有玩FGO外，只玩PS4同PC，呢啲先係叫「Game」

可以跟住呢個game list順便罷玩埋

大陸game咁低質都玩

唔少人話打機唔好講政治
但又一次事實證明政治係會黎搵你

點解傳說對決冇係咪唔愛國了

就睇邊個on9再課呢 d金

LOL100%中資竟然無

我都覺得怪。

支那認證，全部刪game

唔屌得人玩支那Game架
陣間又比人話鬥黃批鬥撚架喇

好多game比大陸閪收購左
屌你老母支那狗

文明6啟動

Delete得game

死都要阻人打機

冇一隻game玩過

比人批黃納粹

FGO都要停
好在我有日服帳號

Ching好熟行情喎
我一隻都唔識

之前台仔仲話打機唔關政治事 而家睇下

好彩玩開another eden 完全唔關事
支那人無機打仲唔出多啲街
祝 早日支爆

BGO一樣停
卡面又改 服又隨撚意停
Aniplex同型月真係俾人撚化
RMB真香

玩完疫情都過咗

點解lol唔洗停？

半年前上巴哈好多台豬屌香港人

全撚部驚聽都未聽過

gumball and dungeon唔係

唉屌 真係好失望

自爆自己係支那game
睇黎可以del game了

未見過咁垃圾既公關災難

抵啦玩支那game

悼乜撚野念
全部死光最好.JPG

好撚彩剩係有玩lovelive同toram
全部都唔係支那製

我想講依隻嘢啲youtube廣告好閪煩
成班講嘢都唔正嘅人型物體
咩SS吖r SS吖r

慶祝兒童節

望落好多都有Facebook YouTube賣廣吿

所以話玩電話驚都on9

傳說係Garena㗎，支那賣咗比坡狗，雖然都係咁垃圾

下面個堆都係廣告game 垃圾

仲有Ultimate football club

一隻都冇玩過，支那垃圾驚

可以係online 做文宣
文宣反共

全部無玩過

仲玩支那game

垃撚圾

奇蹟暖暖冇事

MoBiLe GaMiNg Is ThE fUtUrE!!!!1!11!

日日都有武漢肺炎死
幾時開服呀 定係悼念左就會無武漢肺炎？

第一張 有人中咗就正

可能太多人玩 LOL台服都停應該真係暴動

支那化 台灣啲垃圾仲未醒覺

掛個vpn去日本，英美睇睇

驚亂搞又搞到騰訊股價？

支那真係好戇鳩
做埋d形式野就叻
咩拍手 weibo班奶共狗又吠幾句當打氣
一早唔好隱瞞病情就唔會有今日啦

MHW

一開始唔爆得勁啲點突顯到甴總抗疫咁勁

新加坡省竟然唔跟從黨嘅指示

呢個係好例子之一，依家Free送比你，不過一早買咗，未買ib
準備玩Bio3 RE 等緊FF7 RE

官方認證
一隻都冇係電話度

garena大股東都係騰訊

騰訊係garena最大股東

冇LOL 上微博叫班支那狗抵制

錯手負評左自膠

完全冇事 輕鬆

打機都被支那㩒住打
仲玩得落去？

從來唔玩強國game, 好開心繼續成日打機

戀與製作人台服冇停ser

Gbf表示唔怕

第7屎詩天下第一

其實我哋個個都係水魔法師！

「遊戲不要涉及太多政治」撚死哂

列王停服想死？
一起身發現比人打撚爆左個城

香港班狗去咗邊？

唔係中國人

全部都冇玩

巴哈班人卡嚟卡去係咩意思

一樣都冇玩

Fgo係清泉